呢兩日朝早廚房星盤見到，有無人知乜黎？

我呢兩日朝早起身在星盤都發現呢樣野
你地知唔知係乜？
形狀好似打直切左一半既雞蛋咁
半圓形一邊有光澤
反轉左中間空心的
唔似甲由屎又唔似甲由卵

家燕姐係咪去過你屋企

利口樂